Konsol komutu "php bin\console fetch-movies"
Bu komut src/Command klasörü içindeki FetchMovies classı içinde yazıldı.

src/Service klasörü içindeki CallApiServices classında JSON API'den veriler çekildi.

src/Repository klasörü içindeki Movies Repository'de commandExecutor() metodunda API'den çekilen veriler veritabanına yazıldı.

